屌你老味利迷又jer住域陀摩西斯

如果唔係馬馬度沙高條撚樣傳波比謝拉特

利迷好撚記仇

咁老實講 唔覺得謝四跣腳嗰野令佢要負哂失冠嘅所有責任係啲人抽水姐

世一翼衛都敢反

Now體育收皮啦
是是但但 唔撚FC

now

如果痢狗唔搞事點會搞到全英比人禁歐賽

利狗球迷人都敢殺

牙銘入黎平反未？

佢未起身

米屈 父狗先係

父狗咪利迷囉

佢cctai迷

咁都有得講 佢自己都甩腳喎 你唔好話因為摩西斯唔係美斯所以輸